斯諾登向俄羅斯申請延長居留期 早前其曾表受誠問表示別無選擇被迫留左俄國

到普京覺得佢冇利用意義自然掉佢返美國受靶

要爆既料應該爆完，冇利用價值養你都浪費金錢。
俄佬咩事都做得出㗎

賣到比美國就有價值

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙田you
(會員#133680)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?